點解當年SARS都傳到去新加坡 唔係怕熱咩？

睇wiki 當年新加坡都有238確診 33死
之後SARS因爲氣溫回升而被消滅？
但係新加坡全年都熱
點解都有咁多人中招？

信政府嘛

唔明

熱係生存度無咁高姐，又唔係即死

30度都可以生存 只係存活率減低
姐係咁如果你衛生意識低 夏天嚟到都冇撚用
(三立，但我信了)